\chapter*{Agradecimientos}
\addcontentsline{toc}{chapter}{Agradecimientos}

Gracias a Mauro y a Exe por darme un lugar más a su par, brindarme
grandes cantidades de tiempo, y muchísima paciencia. Agradecer además a todo
el plantel docente que forman la gran LCC, particularmente a Ana, Raúl y Dante
que siempre están dispuestos a ayudar y están abiertos a opiniones sobre la carrera.
Quería además, agradecer a mis compañeros, Mariano, Lucía, Esteban, César,
Javier, Julián y Federico, por haberme acompañado a lo
largo de la carrera, compartiendo apuntes, tiempo, asados, salidas, Antares, y
momentos para distenderse después de horas de estudio. Sin ellos la
carrera habría sido más aburrida.

Y por último pero no menos importante, a mi familia que me apoyó durante todos los pasos y
me permitió dedicarme a estudiar de la forma más cómoda posible.

